原來李家超同林瑞麟咁撚似樣

太監真係有個格倒模咁

邊個東廠邊個西廠?

隨時交換頂替

1人分飾2角?